====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: leurs contraintes sont grandes parce que naturellement ils n ’ ont pas les crédits suffisants , mais ils peuvent avoir l ’ espérance de réaliser des idées nouvelles sans être bridés par la recherche du chiffre d ' affaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

